買左枝酒，唔知點解送埋電池

推到有人答到

推

裝置藝術？

唔明
近排唔開心
想飲下酒咋

想知撈埋會唔會爆 如果係想告條仆街
想炸死我

讀chem唔多 唔係好識

連登咁廢
冇人識答

讀chem學過 鯉魚掂水好似會有啲野發生
燒着條魚好似會爆開

得閒一推

推左

推右

推上

推下

推前

推後

推落

巴打啲chem勁到

[member]致冷片？用嚟整手提冷氣雪凍佢[/member]

推狗

講錯 係讀bio讀過點樣整鯉魚食

放油整好似會保存得好啲
新鮮啲

Tui

推人

酒過三巡，電下春袋，一樂也

今晚要見到熱門

想做個精明消費者,
市面上邊隻產品既玻璃樽最脆弱
想避免買到伏野

電池酒係唔係愈老愈香？

留名學野